{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050732",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3012632",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 메이비펜션"
    },
    "text": "セミ城から車で2分の距離に位置するメイビーペンションはモダンシンプルなワンルーム型客室で構成されており、巨加大橋全体を眺望できる素晴らしい位置にあり、お客様を歓迎します。メイビーペンションは無料提供サービスを提供し、日常の疲れを払い、新しい活力を感じながら素敵な思い出を作ることができます。ホテル式寝具類やアメニティを提供し、毎日交換されるサラで清潔な寝具類を利用でき、乾燥機を利用して寝具類を乾燥することもできますメイビーペンションは、ジェットコースターと多彩な夜間照明がついたホワイトトーンジェットコースターを提供しており、入浴剤と一緒にリラックスすることができます。メイビーペンションには購入するのにもったいない基本調味料が備わっていて、公共交通機関でも簡単にアクセスできます。入室時には新型コロナウイルス感染症に備えて発熱チェックが行われ、37.5度以上の体温や咳の症状がある方は入室が制限されます。メイビーペンションではスパとジェット機の利用時に注意事項があり、個別バーベキューをご希望の方に野外テーブルとバーベキュー設備を提供しています。無料Wi-Fiと駐車も可能で、メイビーペンション周辺には様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "メイビーペンションの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "メイビーペンションはモダンシンプルなワンルーム型客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "メイビーペンションからの眺望はどのようですか？",
            "answer": "メイビーペンションは巨加大橋全体を眺望できる素晴らしい位置にあります。"
        },
        {
            "question": "メイビーペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "メイビーペンションでは無料提供サービスがあり、お客様の疲れを癒し、新しい活力を感じながら素敵な思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "メイビーペンションの客室で利用できるアメニティはありますか？",
            "answer": "メイビーペンションではホテル式寝具類やアメニティを提供しており、毎日交換される清潔な寝具類を利用できます。"
        },
        {
            "question": "メイビーペンションの特徴的な設備はありますか？",
            "answer": "メイビーペンションではジェットコースターや夜間照明がついたホワイトトーンジェットコースターを提供しています。"
        },
        {
            "question": "メイビーペンションの立地は便利ですか？",
            "answer": "はい、メイビーペンションは公共交通機関でも簡単にアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症対策はされていますか？",
            "answer": "はい、メイビーペンションでは入室時に発熱チェックが行われ、37.5度以上の体温や咳の症状がある方は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "メイビーペンションでのスパとジェット機の利用には注意事項がありますか？",
            "answer": "はい、メイビーペンションではスパとジェット機の利用時に注意事項がございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合、メイビーペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "メイビーペンションでは野外テーブルとバーベキュー設備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "メイビーペンション周辺には何か観光地がありますか？",
            "answer": "はい、メイビーペンション周辺には様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "メイビーペンションでは無料Wi-Fiと駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、メイビーペンションでは無料Wi-Fiと駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 559
    }
}